吹水Tg谷為大家帶來歡樂

初開TG谷
來者不拒
年齡無限制
只要啱傾無任歡迎
歡迎扮公人士或學生
咩話題咩都講得
但！
1.請尊重任何群內人士
2.禁狗公，狗乸，娘娘。
3.嚴敢擅自PM
4.禁攻擊說話
5.禁洗版及引起公罵戰
6.bam圖及攻擊性言語均被即時踢出。
希望大家會尊重以上

大家快啲入來吹水扮工啦

入來啦

扮工吹水啦～

推一推先